
%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------

\cvsection{专业技能}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {} % Job title
    {} % Organization
    {} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {扎实的 Java 基础，掌握 JVM 基础，了解 GC。熟悉常⽤集合类，熟悉 Java 多线程并发编程。熟练使用 Java8 \textbf{Stream}、 \textbf{Optional}、等技术。有阅读源码习惯。}
        \item {熟练使用 \textbf{Spring/SpringMVC/SpringBoot} 等常用 Web 框架。熟练使用 \textbf{MyBatis/MyBais-Plus}/JPA 等 ORM 框架。}
        \item {熟悉微服务相关概念，熟悉 Dubbo、Zookeeper。}
        \item {熟悉 MySQL、Oracle 关系型数据库。熟悉非关系型数据库 Redis。}
        \item {熟练使用 \textbf{Maven},了解其基本原理以及生命周期，有解决依赖冲突能力，并动手实现过 Maven 插件。了解 Gradle。}
        \item {熟悉 \textbf{Docker}, 掌握基本命令，能够为项目编写 Dockerfile，以及发布自己的 Docker 镜像。}
        \item {熟悉持续集成工具\textbf{CircleCI}、Travis CI,有实际使用经验。了解 \textbf{Jenkins}自动化部署的流程，能够为项目配置简单的构建流程。}
        \item {熟悉 \textbf{TDD}, 熟练使用 \textbf{Junit}, Mockito编写单元测试和集成测试。}
        \item {熟悉 \textbf{Liunx} 系统及常用命令, 会编写 Shell 脚本。熟悉命令行基本概念，使用过 Bash、Zsh、Oh My Zsh}
        \item {熟练使用 \textbf{Git}、SVN 版本管理工具。}
        \item {掌握 HTML、CSS、JavaScript、jQuery。}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
